根本Apple 唔會幫你解鎖 周同學電話仲好安全

黑警都解唔到周同學電話
自己睇 成班仲係到屌apple廢

Upload 錯相 要del 勿推

樓主好靚仔

勿推

唔好再推啦

遲左幾十秒miss左

幫拉

唔好推

又話有軟件解鎖？好似都比人block黑警唔用得喎？

拉返啲推

認真唔好推啦 好慘自爆

咪推。。。

樓主加油

想借刀姐
我幫下你

仲唔係你？

[整合] 中大湯宿傳銷狗

推

屌樓主咪借刀啦

典解Ipad又得Iphone又唔得?
咁之前係電腦睇到既PW係Ipad?

一早解左啦 不過解鎖對警方冇利

佢哋身有屎先話解唔到鎖啫

嘩屌，張相又真係一樣

仆街facebook逼害樓主

樓豬靚jai

繼續買iPhone

中學畢業未？

咁勁巴打，觀察力強

好似舊既IOS OK, 新既唔得
但唔知去到幾

咁急衝出黎幫人地做PR
點知出事

傳銷9？

高級借刀

借刀

樓主 有人敲門未

SVP, Software Engineering
Craig Federighi
At Apple, we believe privacy is a fundamental human right.

洗唔洗咁快

Upload 啱相 要推 勿del

同你拉啦咁

上面個post到有

Del po啦
要陣班狗拉埋樓主

拉 唔好玩呢啲

Pin this

拉

up岩相 要推

算啦 好人啲 唔推啦

大家唔好再推

推咩啊

就係為咗咁

樓主

咁鬼醒, 曲到一石二鳥
兩邊都推好勁

借刀 笑左 等我幫下手大力推

點解會搵到

點算

收到 唔推

樓豬原來做傳銷

好靚仔

又借刀成功

樓豬好型

嘩 咁癲

連登男神

1- 樓主無去站務台搵連仔幫
2-又無自爆

咁快起咗底

點解要咁嘅角度影，個身唔向鏡頭

樓主..個眼神好迷人..

樓主真係幾靚仔
最多幫你不推文，但係呢個內容又好似要推上熱門喎

如果唔係借刀 大家仲推on9 完全間接害死一個人 又少左個人出聲 多撚謝你班連燈仔

lm

好啦，我收返頭先果句

傳銷狗

A11 或以下有硬件漏洞
即 iPhone X 或以下都會比人任爆

樓主180已射

Fuckboy

其實我都唔明
屌你都搵唔到比iphone更安全嘅智能電話

咁你就唔好話iphone係唔安全啦
有更好嘅選擇咪講囉

AI去碼

解鎖既唔係apple
係一間以色列法證公司
解一次成百萬hkd

中大傳銷撚你好 push

高興認識你

究竟係咪高級借刀嚟

你個樣都幾安全

低級借刀 推

有啲印象樓主真人定借刀

照你咁講如果全世界靚女死晒得番豬排，要含淚話佢地係靚女

屌你老母傳銷狗

唔好再推

樓主好型

咁樣好難唔推喎

又借刀

拉埋樓豬

屌唔好推

應該冇人咁on9 搵其他人張相做自己icon

班狗唔係買咗啲tool可以任用咩

一陣破案咪奶野
呢啲case緊係唔用啦

難分真與假

幫手拉

黃之鋒部電話點同其他人比呀

黑警1000萬都比錢去解啦

就咁睇睇樓豬都係支持抗爭
咪搞佢啦

借刀另計

屌你老母死gay佬

樓主幾靚仔

樓主出過咁多post都係快啲申請做難民啦

保護樓豬

屌

Ok

[整合] 中大湯宿傳銷狗

又借刀
拉

百萬hkd 你估班狗畀唔起咩
食茶點都千幾萬

東北樣

我中同傳銷狗

Huni?

國安is coming

負責檢取證物九龍東總區重案組偵緝高級警員林志強獲通知到網絡安全及科技罪案調查科，與同事檢查梓樂的座枱電腦。由於座枱電腦無密碼，他們便檢查其 Google 瀏覽器，發現其自動儲存的網頁、帳號及密碼，並在電腦內的垃圾桶找到最後瀏覽紀錄。

林發現當中有一串不短的密碼經常被使用，他們便利用該密碼嘗試登入其 iPad，並成功解鎖。

Desktop 無密碼，令ipad 密碼曝露…

林稱，當他拿到梓樂手機之後，需要要等很久才能再輸入，相信因為曾經有人多次輸入密碼但失敗；而當他嘗試於 iPhone輸入一次密碼後，電話顯示「iPhone已停用」。警方曾兩次電郵香港蘋果公司，希望協助解鎖，但獲回覆無法處理。因為警方不知道梓樂的 iCloud 帳戶及密碼，因此無法解鎖其電話。

呢個先可能係解唔到嘅原因

真心笑咗
估唔到咁快仲要咁清

支那仔樣

傳銷狗食屎啦湯宿仔

上次解到黃之鋒部iphone嘅原因，可能係因為佢個密碼得四位數同無lock到機。
有可能警方根本唔想解開，如果唔係，你知到有人撞咗密碼咁多次都唔用軟件破解，而係去人手撞密碼，錯咗唔lock 機都要等好耐先可以再入密碼，咁傻？

當他拿到梓樂手機之後，需要要等很久才能再輸入，相信因為曾經有人多次輸入密碼但失敗；而當他嘗試於 iPhone輸入一次密碼後，電話顯示「iPhone已停用」。

有啲似佳佳

借刀post

唔好推啦

又有得笑

樓豬好型
btw唔好推

咁你都係得返兩個選擇姐
一係屌豬排一係唔屌

套返落手機
手機無曬‘’靚女‘’(安全到完全無可能破解既手機)
得返啲好豬豬到影容唔到既豬排(android)
同相對無咁豬既豬排(iPhone)

咁你唔會揀唔用手機架嘛
點會都屌
除非你口咪獨特啦
如果唔係有得揀既點都會揀相對無咁豬既豬排

係相對無咁豬而唔係話佢靚女

如果唔講手機
靚唔靚女呢啲野好主觀既姐
當靚女死撚曬
得返豬排
過多幾拿啲人睇慣左
啲無咁豬既咪又會比人叫左做靚女

形容*

高質借刀

兩部機解鎖密碼可以唔同
可能人哋懶iPad密碼set到好簡單呢

p牌推唔郁，大家幫手

國安人員要禁鐘啦

push

接

摩擦力

樓主仲收唔收下線

事後唔係已經講過話佢部電話係用好簡陋嘅四位數字密碼咩？呢啲完全係個人問題

保護樓主 勿推

高清

推呀屌

咪傻啦
根本popo有辦法解

佢係到hea做

金鐘連登仔級數咁囉

佢之前同software都係係咁撞密碼，如果set埋啲白癡/簡單Password 話知咩Version都係好易爆

好似

不嬲一吉黑警部電腦就咩機都解到鎖

係班白痴果迷信蘋果安全d

高級借刀上面成班

係
無停用部機。

我係想講，周梓樂部手機可能係有意或無意下先搞到破解唔到

珍 唔好推

呢個借力又幾奏效

中大確診傳銷佬 Wallace Hui 許樂軒
屌 有冇咁岩

型到

中大確診傳銷佬 Wallace Hui 許樂軒

個肺好返未？

去左邊玩 好開心咁

都唔知你做乜鳩

咁撚靚仔呀

之峰部電話一定係自己無啦啦解鎖啦

抵死

熱門啦

樓豬

收到 推呢個

中大七頭皮

肥版佳仔

樓豬好靚仔

想識樓主

記憶力仲強

笑死

識樓主

咁靚仔

唔推

又一自爆樓主

以後比心機讀書，唔好再係連燈出post喇

樓主有女朋友？

我唔記得密碼

咁都有得相認

幫推

本人

樓主

樓主高級借刀定點？

Push

你地係咪一定要樓主死

樓主好

嗰日咁啱瞓捩頸

歷史總會重覆
而我決定唔用不推文幫你一把

勁

cls 好癲

人類總是⋯⋯

仲話齊上齊落
一有手足post錯相就係咁推
好失望

推你老母傳銷狗

唔好再推喇

屌唔好意思

自己舉報自己個po啦

分唔到係借刀定真身

間以色列公司冇俾嘢你hack咩

Hi 湯宿傳銷狗

又要打飛機

唔好咁啦 碧咸咁嘅姿勢又唔見你話佢

、

po返張高清比大家

開post開得咁撚柒
到底係點做到

定期上水報平安唔想樓主變浮屍

Save12kids係咪對樓主有仇？咁快起到